MHW刷裝求問: 建議保血/唔衝/有錢/想幫手嘅艾露貓 特殊防具材料及購物地點

嚟緊就出DLC 應該會有G級龍 以前D下位裝要升級 剩係買藥水唔夠頂

特別係商店基本裝好貴 新手未必買到所以希望老手大批入
但又有個問題 老手買到但係裝備欄唔夠用 可以點樣用貓車運呢??

所以 集思廣益 希望幫到有意幫手嘅人
麻煩按以下表格填寫

合成表:

物料:
繩索
鐵絲網
鐵絲

商店村落位置:

貓車運輸方法:

合成表:

物料:
繩索
鐵絲網
鐵絲
隔熱手套
勞工手套
焗爐手套

商店村落位置:

貓車運輸方法:

合成表:

物料:
繩索
鐵絲網
鐵絲
隔熱手套
勞工手套
焗爐手套

商店村落位置:

貓車運輸方法:
藥草及材料 請盡量中午線上人多先運 太早運都會落單俾狼狗咬

我冇野講